屌你老母班狗制服左人點解仲要扭人隻手？

推

合理武力？
合你老母呀

痴線

扭撚到咁 ....

抵撚死

屌你老母當市民係咩呀
出氣袋呀

果下真係有病嫁wor

你老母都係
屌你老母

shit

推到國際關注

Cls ，我屌佢老母臭狗

打得差佬預撚左啦義士WO

警察係要用合理既武力去拉人
而個位朋友已經比警察制服左
點解要扭人隻手？

見到都覺得好痛希望唔好有事

出得世就預咗死啦！咁係咪一出世就要自殺死呀？on9仔

屌你老母，戰犯級

一個人，要近幾多墨，先可以黑成咁，
可能佢地真係魔鬼使者，林鄭你地獄要落十八乘十八次。

這隻手雖然廢了，
但民不畏死 ，何以死懼之！

人地義士黎被人扭又可以俾你地做文宣唔係幾好？

We wont forgive!
We wont forget!

國際法庭見！

回應下啦
知唔知咩係合理武力呀
5毛狗

又要衝又要驚流血學你留翻係屋企打飛機好過啦

你唔撚死下我幫你做返場白事？on9仔

急

睇下你自己個閪屎邏輯啦 你老母知唔知你係on9架？睇醫生啦仆街仔 要咁既事做文宣根本冇人想睇到咁既事發生呀

算啦唔好回應佢
擺撚明5毛黎

屌你老母

死黑警

比林奠寵壞，上哂頭

打撚死佢地就岩

人地喐到冇喐過

潛龍幾時由毒撚變左社運撚

睇到張圖都冇反應既
我冇野講

但係都有人咬斷警察隻手指

一單還一單
佢已經制服左個犯
點解仲要咁多餘扭人地隻手？
依d叫合理武力？
再者
你講個單係警察插人隻眼在先
佢情急先咬到人隻手

情急一咬就咬斷左？ 有冇咁勁

圖都比埋你
你唔信就算

btw你唔回應下點解佢要扭人隻手？

佢唔好反抗被人拉咁咪唔會有事
其實我真心唔明班人搞咁多野做咩

行私刑
我冇過佢岩

因為無得唔反抗斷正

你依張圖可以完全apply落我隻gif到

你問林鄭

小柏林食屎狗